### Часть 1.

Разработать прототип системы рисования геометрических фигур. Рекомендуется при написании кода учесть возможность развития системы:

- Добавление новых параметров к фигурам, например, цвет линии.

- Добавление новых фигур

**Входные данные**

Файл в формате json, содержащий размер изображения и список фигур, которые нужно нарисовать. 

Выходные данные:

- Картинка в формате  png, с нарисованными изображениями.
- Пример входных и выходных данных прилагается к заданию.

**Результат:**

Результат должен быть оформлен в виде проекта с исполняемым файлом main.py, который берет в качестве параметра файл, config.json, находящийся в одном каталоге с файлом main.py.
В данном файле находится два поля:
- "data_root_folder": содержит путь до папки с файлами с исходными данными в формате json.
- "output_folder": содержит путь до папки с файлами с изображениями.	 
### Часть 2.
Добавить возможность нарисовать новую фигуру – квадрат. С минимальными изменениями в коде. В идеале все изменения должны находится в одном месте, в виде объекта или функции. Параметризация прилагается в виде файла Square.json.
### Часть 3.
Добавить новый параметр ко всем фигурам возможность – задавать толщину линии. С минимальными изменениями в коде. В идеале все изменения должны находится в одном месте, в виде объекта или функции. Параметризация прилагается в виде файла Square_1.json.
### Часть 4*.
Добавить возможность нарисовать новую фигуру – треугольник. С минимальными изменениями в коде. В идеале все изменения должны находится в одном месте, в виде объекта или функции. Параметризация прилагается в виде файла Triangle.json.

### Часть 5*.
Написать unit-тесты, хотя бы один, чтобы понять, как вы бы их спроектировали.

### Часть 6**.
Добавить новое свойство для фигур, прозрачность. Пример данных и результата в файлах в каталоге Part6.